[新手] 顯示卡比較 RX 580 vs GTX 1060

SAPPhiRE Nitro+ Radeon RX580 8GB vs MSI GEFORCE GTX 1060 6GT OC
邊張性價比, 耐用程度好D?
新手唔識, 想問下 諗緊買邊張好D..

兩張都唔好買全新
一係買佢哋既二手
一係上rx590
一係平平地買rx570 4g

Rx590>=1060>Rx580

咁我買 MSI GEFORCE GTX 1060 6GT OC 了.. thx 巴打

掘完礦想甩手？

你都on撚9
呢兩隻型號二手至少平一半
淘寶啲礦卡4,5百有張相同性能
就算香港收二手仲有堆有保養既
仲買一手清舊貨?

1手有驚送 拎埋d驚計返都係半價
樓上蟹左好多礦卡要人散貨？

淘寶amd礦卡真係平到笑

有冇邊間淘得過？

不過真係預左得幾個月貨囉

俾多少少上1070

我咪講撚埋建議RX590囉

咁礦卡的確係一個消費既選擇
大把人仲用緊280x呢堆幾代礦渣打機
咪又係咁用,又無性能損耗
你估D卡仲停留緊以前垃圾電容時代咩
承受得起風險咪買囉,承受唔起咪轉rx590囉

屌,無啦啦屈9我礦卡散貨

想買 幾舊水買嚟J都抵

480-600有張rx480藍寶白金,用料唔差
我買咗兩張CF=一張1080

想平仲有rx470d三舊水左右

ps:怕死咪買

你叫一個唔熟顯卡嘅人呢個時候去買二手AMD卡同叫佢買礦卡有咩分別? 通常見平就會買, 唔好陰人好嗎?

所以直接買礦卡咪唔會錯買礦卡

我都唔熟顯卡，咩黎？

我咪比撚咗三個建議
最緊要有選擇,我無迫佢買

唔識買二手你當人腦殘?

冬天唔洗開暖爐

買nvidia聽講識制冷發電,仲唔快D買

搵到間叫二手電腦超市嘅 468人仔 又係480 sapphire
但要換過隻牛先玩到

搵返張750ti出嚟用咗一個月
下個月電費單寄過嚟 佢地仲比返錢我 話我幫咗佢地發電

我諗緊可能其實唔係打太多機 只係買定in case 真係會打.... 所以會降落去RX570... 平D
哩張... SAPPhiRE PULSE Radeon RX570 4GD5.. 點睇?

加多少少上nitro 記得拎code攞game

可以考慮rx470d賣緊35X人仔
識玩仲可以刷bios變rx580